跌碎咗個mon唔換會唔會越嚟越嚴重

發夢嘅時候跌爆咗個mon
整返要差唔多3000
一時之間攞唔到咁多錢出嚟
如果唔換貼個mon貼繼續用會唔會有問題

正常就應該可以 不過就真係唔好再跌
一陣震傷入面零件更加麻煩

巴打，上前線就勸你用番個保護性強嘅手機殼喇，感謝你嘅付出

你仲用到就唔換都得
有時都係碎面果層

跌D粉出黎，索兩索，舒筋活絡

巴打黎緊會唔會去旅行呀？

出色

幾歲？

有機會
要睇下你跌得幾傷
我試過跌碎左個角 個mon多左幾條裂痕
但仲㩒到 點知第二朝訓醒 個mon就冇晒反應

唔會，唔換幾個月會自己好返

我記得有個po係講 幫發夢爆mon人士優惠價換mon
你揾下

咩機

唔喇 留俾啲更有需要嘅人 我都係爆咗左上角少少 更可況3000幾一個mon我都唔好意思平買

Xs max

華強北，幾舊水搞掂

用住先，發完個夢再整，怕整完又發夢又爛。

唔係原裝幾百整好
效果都有八九成

到時我整，人工免費

岩

有無親朋戚友會外遊？

唔洗喇 多謝巴打留返俾前線啦

你係ios post 9成見到我揾我幫手

加油！我都有幫派傳單，行左好多次！一定要堅持同忍耐！